經過元朗一事，我覺得係時候要求要放寬市民既武器管有權

手無寸鐵既市民起港鐵俾人打咗半個鐘都未有人，證明警察已經失去保護市民既能力
但係市民即使想防範下一次都唔得
因為唔好講槍先，現時香港連防狼噴霧、電槍都唔容許市民攜帶
萬一市民真係遇到危險，唔通真係要徒手搏鬥?

自己帶定武器